有沒人買左舜宇光學科技？

我120入左 幾時先返到家鄉
另外碧桂園跌成半
2個藍籌股都咁g

半年220 都黎
驚乜

呢隻玩完喇喎

仲唔止
第二隻思捷

正股驚閪咩 好似係

當年102入 跌到落95放左
之後唔敢再掂

正股驚閪咩

仲有2018

斬啦 下年變個位

冇機會......等摺......

忍唔住笑左

笑唔出哦屌你老母
俾返啲錢我

當年係邊年？

on9
咁都唔斬 仲想返家鄉
留返黎做牆紙啦

又可以留俾個孫

流動電話高增長時間已過.....電話零件廠汰弱留強.....

20 入左中國中車

現在日日跌
我買就跌到咁

走呀
回頭是岸

現在走好痛

一手喳嘛 ？

有興趣 微信加我 我add你入群組 你加“hkspre"

對沖啦 on9 有排跌

苦主

過多幾年 跌到變廿幾三十蚊 肯撚定

舊年我家姐就係買咗呢隻股升到夠錢買樓

今年